星期日個8號先由朝掛到晚

天文台ho ball
大家疊埋心水聽日返工

1日假期咁就嘥左